飛鵝山又做咩有直升機飛黎飛去

有邊個半夜上山扑嘢唔識路落返黎
嘈住訓覺

屌喇星 成十二點都嘈緊
唔洗訓呀？

由得佢地係山上一晚啦,唔死得嘅
聽朝天光自然睇到路落邌返黎

依家hold左係一個位

有新聞喇

Link?

屌 又黎 有無人聽到？

2 3 日就黎一次

屌 又黎
幾時封山

好嘈 飛左好多次來回